廿幾歲就看破紅塵 是否悲哀？

具體

禾五碎就看破

自以爲看破紅塵
同埋樓豬應該係青頭

係你以為自己看破紅塵啫
根本好多事都未經歷過